[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (633)

諾高平

河床sure win

閪床2.5b

聖羅倫素屌佢345

LEGO平

莫迪果場除左話祝你好運之外都唔知可以講咩

買諾高平ng算

天氣sir咁得閒上來閒逛

半場要左你對家

on9平 高登堡 2.5b

快啦屌

唉 每次蠃好撚多唔識收 最尾只係倒輸

你係咪我識果個J仔

我床

on9平7.5C

河床今場贏就破記錄 請贏

河床加油

每次贏五舊就cash out
寧願逐次逐次贏少少

河床集氣

烏拉烏拉

球玉高登叫咩名

我識嗰個阿迷好撚早訓

+1

我都係 積少成多

派完錢是咪有魔咒

咁應該唔係你

Same road but no buy

維京 薩普贏波見我

係咪買極都只係比返HKJC?

真係有架？

On9仔

仲以為相認
尋晚祖記跌得好痛

平仔刷c唔該

角呀on9平

河床

個個都咁講
我以為皇馬係大船
點知祖狗先係

天狼星

皇J

4-5年前叫迪保治
1-2年前叫球王吉魯

河床請你贏 然後破記錄!

7.5b 8.5s

平仔比多c我啦

斬到我一頸血
我講佢啲毒水

聖羅倫素 封盤唔入

河床請贏

屌你河床射少好好

原來河床有即場賭 我咁急買客勝做乜

屌你老味天狼星

Lego 刷C啦

搏半客高水？

維京鳩！

同我一樣 3,4k就收手 4,5百再玩過

補個莫迪先

衝動帶來好運

唉 仆街 你睇半客

河床fg吧

8C

-1c

-1 c呀我

荷蘭出洛賓.,,.... 其它21個唔識

8C！！！

今日追數追到傻

以後唔叫你on9平！

2.5b呀平

洛辛咁撚正氣

有無full list

無出條廢柴

你好勁 上次買500好心痛 仲要俾收規華笑 今日all in 咁正氣 又有機贏 多謝

天狼2:1

見你話推哂落去

性羅1-0

派啦

聖羅1:0

我屌河床

奶左

屌 fg秒輸

補4分鐘 刷多C啦

Goal了

鳩！！！

！！！！！！！！！
你就係吉魯！！

河床反cup

要錢唔要冠

莫達唔大都係無錢收

睇黎又要 gun返你

奶得大閪床

2.5b -2

西床

買左大船河床 又要叫過

天狼星絕殺
邊個派

西床 真係好西

輸fg 但比開個客勝比我好嗎

河床大船

屌咯西床

倒掛出波,凌空抽射

無錢同大家買床

西床冇啦，人地主場咁勁

未必贏既咁又

屌西床反cup啦

可以啊

on9 河床快cup

吉魯

河床號開始入水

維京

食樹葉了

入注反cup先

莫迪 候格 差兩球 中左唔洗jump

河床追和先啦屌

有咩可能比人一腳ko呀屌你

河床反cup俾我手足

殺普goal

Wtf

烏龜係咪大船

反cup

神戶勝利船
清水心跳
廣島三箭
FC愛媛
烏拉圭U20 晉級
浦和紅鑽 第二個入球
AIK蘇納
佐加頓斯
諾高平
聖羅倫素

心水Channel

On9快完場派錢啦 要入河床反cup

屌

好順咁喎

屌你老味買緊反cup

床pen

上返正數休息下先

床求你cup

G持
半場開咩都唔緊要 全場最緊要開床盤

有人派嗎

河床12m!!!

荷蘭2.5b

卡雲尼都換走埋

1:1!!!!!

2.5b -

西床12M

床

1-1

2.5b -1

荷蘭叻大波

我床Cup佢老母

屌 仆街on9 唔早d完 都話要買反cup囉

lm

一早預言左12m goal

啱啱先收到諾高平d錢

一早預言左12m

Goallllll

送12M

Same

事後飛 要留名了

2.5b-1

Diu你 你贏

都係開返半客

岩先判12m個陣.
狗會無封. 但客ng得1.06倍 無cap圖 可以唔信
不過好撚奇怪.點解會唔封盤

派嗎 要食樹葉了

其實我買左已即post 😔😔

屌，都唔知1:1左

12m不嬲都會

唔係中角大咩熊仔？

床cup佢啦

半場杯埋

烏龜唔入波 仲要換走埋卡雲尼

平時判12m會封盤. 今次有1.06倍客ng可以買

12m會炒

1-0個陣西床cup幾多倍 有冇手足知

我都有見到

-1C

收到莊家劇本啦
話大波你地又唔買🤓

4.幾

好似有8倍

4.6x

搏你大注屌落去 射失

不嬲唔封

不了 和客

9.5 10.5s

有時會開架
主10 ng 10 客1.0x 咁

3.5b

其實正常應該唔封
又唔係必入
雖然話仲未輸
但超超超低水

長知識了

輸左個fg真心唔抵 河床努力幫我追返輸我既fg錢

我同6w呢隻狗試緊一d野
洛辛堡半大 河床半大 (我都無買)
下場小保加半大(唔會買,只睇結果)

維京請你贏波

有D人會買對家NG搏佢炒

差少少

原來係咁

我成日12碼買對家ng
博佢12碼唔入對家入
點會冇

下次挑戰用100蚊推返上去

有冇西床link

烏龜

愛1:0

11號比人撞鳩

有人派嗎 平仔8c開唔到8.5b

無入球咁快5倍

河床夠薑半場cup佢

愛爾蘭好波 比烏龜隊u20賤種輸鳩晒我d錢
為報復買左對家

雖然好多手足買左半主..
但係河床真係不能輸呀!!! 要破記錄呀!

每次cash out之後都會輸
cashed out, 尾數買左9.5s

thanks

琴晚我都問過祖記 反cup幾倍 睇路

半客有無人g持

下半場先

好多

荷蘭出光頭賓

你問既意義就係咁？

自己都買啦

梳睇錯

咁大注呀CHING

屌撚哂落河床到

維京請贏

床盤
床半客
床NG

河床入多兩粒

烏龜入番球

其實係細注

床入俾手足

啲南美仔呢
就黑暗醜惡既

好古惑嫁

職乞界熊仔留名

呢度既細注夠我食一個月

9.5b企到咁撚硬 365都9.5b

俾me

呢句真

夠我半年

祝你然錢

大把人大注過我

我找埋卡數戶口D錢少過佢呢注

大家咁話

維京贏唔到就降班啦

我好似輸好多咁 但注數細其實未過4k
但依度D人一注可以4K

same road

和 好難贏

河床咁都唔入

4K
大戶

Who

我屌你老母 河床快入
又要屌波

莫迪 候格一齊大派100 兩個

Lm

荷蘭場波幾好睇

好

要求咁高

要讀書巴上次咪1注20k炒左

我

聖羅倫素開半主又派100
雖然應該冇人希望我派到呢注

唔知佢而家點

留住名先 有咩事派番我

Me same road

烏圭入多球

整個半大

半主全客我ok

LM

入左啦

我無買 支持下

入左

屌個卡雲尼hea到狗咁
好彩換走左

咁早換人咩事

支持

荷蘭豆半主抽一個顏射

不了

河床第三球 我派200

Wahaha

再黎荷蘭半大

Me

G持 床 next goal

荷蘭2.5b係咁跌

維京入未

咁多LM po霸冇掟企

河床第三球，再比主反杯3:2完半場食兩注ok？

河床
烏龜

信我

荷蘭一定一定一定半大

因為我今日好旺

半主已死

開撚左

No
河床半場第三球
下半入多粒

都無即場半大

冇即場

維京呀 我想起機

又開半和
冇意思

愛fake goal?

就聽你講開個半客

荷蘭goal

1:0

旺有鬼用咩. 屌你開波先講

1.43 fg cashed

差一球

而家追ng囉

十卜cjeh

Sure

13倍主其他 入一舊水玩下

陣間對家入咪仆左街

大胃？

叫佢派你

河床我屌你同我快啲入呀

上到3k抽

薩普河床全格 抽 1 200

宜家熱狗食住10日先啦

今日場前鋒真係好痛

屌你河床尻踢

9.5 10.5s唔理我 熊仔

加油

你好
我是職乞

Miss u

丐幫幫主

班黑屌點係荷蘭踢到波 咁凍

Allin左床第3球 希望中

差d又失波

邊隊 咖哩巴

維京絕殺

2場絕殺
d上盤開撚到咁

河床，比人禁區起腳，射好d就入了

白蘭恩受讓，有無伏？

上次伏撚左

買大波開半2全2😂是笑話嗎

g ft10

河床入未

神奇更衣室又黎

更衣室互入緊

奧特

數緊錢

咁鬼多人買河床既

名次、得失球好靚仔，照受讓，好驚

又更衣室

Skip

長毛玩馬玩成點

受讓平半諗起祖記
而吉魯巴又...

聽日青泉得比利時對捷克

賽狗平手離場

今日無機會跟你學野

所以真係鬼鬼地 下半場出黎可能走晒樣

跟路斯基更爽

萬馬幫手追數

連登乞到最高記錄幾多? 高登見過800

暫時踢得好差

荷蘭半大please

走樣既係對面隊

呢啲波信實力多過信盤

唔敢跟
尋日我2k祖盤

發覺馬會好早開5倍無入球 就真係無入球

[2.5/3] 1.81

買咗兩舊水白蘭恩，試吓運

床要和客呀

上場買左奧特
打個隊垃圾辛迪夫佐特
一腳中龍都冇全場比人屌打

開波未

和波抖乜撚野

以河床表現仲有咁高水

荷蘭12m

床很勁 床很勁 誰買左 就羊錢

2.5b 買左1.85

荷2-0

2:0

半大cashed

荷蘭 -4

星期日全日屌波，埋單負數，好似好頹廢咁。

Gun左

半大手足派我ok?

覺唔覺今日好充實

今日中4 場

我第5 關係 奧特足球員上盤

買聖羅 買聖羅 聽日又 去入錢

準備

認真，唔覺。

好眼訓

買乜都輸

做乜

有聲

好的開司

3-0

荷蘭 -3

荷 主其 5:0 5:1 派100

好 支持

3:0

奧特呢隊西波快撚啲去死啦

Wow 一齊數

呢兩日被南美波迫害，以前無乜掂，一掂就損手...
度埋美職瞓覺算。

2.5丈 cashed

下半場 河床亦要 繼續屌打

又CASHED

Lm開主其

咪笑我

床力頂9.5 10.5s

LM 支持

有荀野唔預我=.= 得返6.5點買

奧特比榜尾屌打
宜家係度屌打隊榜首
西撚到

10分鐘嗰陣講左3,4次 口都臭埋

無買但希望開下盤

投注戶口 4.4 銀行戶口 100蚊

認住奧特呢隊賤種波就OK

熊仔做野定讀書

奧特睇肉會

奧字頭都賤
仲有奧撚多城

陣間又有

西波之首一定係psg

河床 啪啪啪
河床 啪啪啪
河床 啪啪啪

後

就係知道有 又可以度小一場

奧布雷諾

河床快入

河床好危

仲記得舊登召喚會然奧雷布洛

炒緊

有危必有機

我都覺 遲遲不敢買第三球

我仲輸緊好多

想買就無得買架喇

買第三球支持下你 長毛

2：1

兩場美職，排名同近況較好果隊都受讓，唔識買...

唔開半主比我屌你老母

垃圾河床屌

2-1床

河床我屌

今日燈到
買左兩次ng 都對家入

未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期日 26
聖羅倫素(主) 對 河床(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.86

正想問封乜

痴撚線

破客了

冇了

真係買唔到

河床要輸好心唔好追和啦
屌你個閪咩

23 快

果然 龍門咁樣手鎚法

屌你老母河床 快撚D呀

入唔入第四球好

on9波

河床收皮啦踢成咁想拎冠軍

主有D機

買唔買第四球好

第4 第5 客

冇錢啦屌 西床唔生性

似會3-1

劇本係咪全和

補完飛，訓得

6.5 角大 河床

放棄叫何蘭主其他先

河床算了 最後30$買你無入球 食屎啦西床

Skip ng算 頂埋個9.5 10.5s瞓

屌 又射偏

呢場19波已經冇即場既投資價值

2.5B 世紀重心 cashed

你買半主再入全客?

請食譚

70 22
80 23

主NG

半主輸左就冇買

科特迪瓦 無入球

床8-9碼飛機

中左

買了10000000

哦

假撚到

我未消失希望

天氣

天氣sir

聽日530要起身準備返工 但屌波屌到依家 點搞

河床追和反cup

走盤當羸啦屌

Sleep is for the weak

垃圾床番去訓啦

又追幾多角細

我訓了 冇人人派
聽朝早D起身乞

唔知頂唔頂到角細

奧特足球會希望你好好收檔

明明買場波都幾日人工係到 返工到底為左咩

反杯派100

買MACBOOK

輸波

屙甲點買好

走盤當贏啦

算啦河床根本想輸
唔好叫了

走盤當贏

U20幾時決賽？

荷主其他 5:0 5:1

開到會抽

啲前鋒係咁省走個波

咩中位先 依場最高開到10.5

用緊了

仲記得天氣SIR比法國U20三連C收皮個日既慘況

怒屌mode

河床永遠差少少拎第一都咁做 好波 屌你老母

河床哭喪區準備開放

得返長毛屌河床

到底係咪有心比小保加架

我今日買錯波都無左6K 唔小心HI左兩樣野但我無留意直接買左 關APP都無用

咁等埋荷蘭 荷蘭真係友誼賽清泉

西床同我追和佢呀，追唔到唔洗諗住拎冠軍

又開始黑 連輸3注

CHING幫我開定咁好人
我連登哭喪專員

河床走盤當贏

要錢唔要第一

屌你西床入一粒先啦仆街

第4注呢

血汗錢 無限輪迴

更衣室度數完錢喇

當日你派完比我就豬
係我對你唔住

其實飛航mode得唔得斷開個投注

和波走盤

算了 河床根本想輸
隨時31 好快 叫都無用
佢有心贏贏撚左啦一定
平時都贏對面34球

西床入波呀

閪床入一粒走盤好嗎

我夠知

河床俾d 角黎

西床屌鳩你成隊

試下派我

大注了河床 好傷

叫天氣派

入唔到下年降班啦垃圾

我發現左斷開係無用 你一禁傳送就飛左去個系統 係睇會唔會咁好彩賠率已變
今次已經係第二次 上次1注2定3K 今次2注3K 加埋成9K

求你追和

河床生性啦屌你

不了 成日一派又輸返

500
我平時幾十咁玩

已經唔要你反cup, 追和好好睇睇啦

河床成班手足睇你架喇 唔好令我地失望啦

200
得番4.8

道友追返未

河床ng

一陣6點小保加場即場係咪又會玩玩下結算

好撚假，啲前鋒一係飛機一係跑都唔跑

河床快追和

冇時間喇快d追和先啦

六師弟你唔好咁痴線啦

盧森堡都識羸波 2-1

追和到今晚唔賭

你個名

未掛 唔清楚

贏埋戒兩日

西床 和波
烏龜 和波 派100

河床又冰封角球

贏到使乜戒

床ng

又踢比龍

愛爾蘭 3-1 烏拉圭

屌你床踢成咁係咪想死

床呀!!!

烏龜一日害兩次賭仔

晉級喎

河床和波當贏呀屌你!

西床和佢老味啦好嘛

買左葡晉2000 慘過食屎

角呢 床 6.5大

堅喎 有得試下 幫長毛打氣

同路

入波啦求你

但係輸盤

夠鐘刷角啦

唔好爆我9.5 10.5s

荷Ng?

叫到嘔血

床你快撚D啦

床快啦

1K 898

係咪hea踢 係既訓先

邊隊

要聖保羅定明尼路好呢

一如所料河床下半場表現走樣 完全無一球似樣組織反而用左浪費時間嘅鳩斬 好大機會2-1完場

買左客晉睇完個12M就拎哂啲錢醫心臟病

下半場床好撚假

係

諗緊補唔補定 河床試過補時5定6連

留意到巴打追左幾球

垃圾床為錢唔要冠軍收皮啦

同白禮頓一樣on9仔

打交了打交了

做乜撚野兩張黃牌呀

下半場係咁踢比龍斬出界
食屎啦西床

開始浪費時間在 小保加有機會一樣

唔好嚇我

打交

應該會連 角

邊個打贏

佢有法國陰影

打你老母咩
入番球先啦屌

打交腰斬啦垃圾

打假波嘅錢多過冠軍

你CHECK返 唔記得邊場但我有買

打撚完應該和波 定律

場打架係做出黎 比人覺得佢地認真對場波

仆街南美仔

無陰影 成日都會發生 又唔係未試過

你又有道理

屌輸多粒啦垃圾床大廢西

西床真係一D榮耀感都冇

比多兩隻啦

5c

可以當飯食嗎

屌 掛住9UP唔記得補一補6.5

痴線呢球可以無人企前柱
再假啲啊

聖羅 幫手刷

又要等水位

晚晚都輸，仆街啦

定啦冰封

力頂9.5s

床，兩個前鋒企哂尾柱

角

ON9河床

唔屌波了，哂氣

又變返冇+- 又可以重新玩過
垃圾床dllm

河床獎門人啦屌

見到個名笑左

荷蘭 主其他加油

床算撚數啦
對你好失望 打邊爐完場啦
唔好刷角唔好入波

比球12M比河床啦屌

7.5b

劇本係 西床補時和波 狗會莊家絕殺

啱聽

戒賭了

80 22
90+ 23

連角

長毛 請你立即 振作

正常

我每一日同自己講一次

6.5 big

睇到呢句好心酸

你返工定讀書

補左D 7.5大 睇下會唔會停到86分鐘補埋少少6.5咁就完成

停賭幾日 再會

有冇荷蘭link?

85 22
90+ 23

近排西床試過 0：0同2：2
第3次一D都唔奇

追和先啦!!

讀書

Also okay

冇機會補，直接開7.5b啦

又問屌你

返工都無用了
豬1K心很痛

戒南美波盤

唔好咁天真 就算真係爆角都唔會依家爆

睇死又係補時開夠7隻收工

我唔要反cup啊我要追和啊

頭先有答咩

Lmmmm

俾多兩隻黎

一係追和一係輸多粒啦屌

06年世界盃講到而家就快18年WC

有答 @1.01
冇答 @9999
請落注

和有5倍 有錢咪補幾十蚊玩下

3隻啦

咪話後者

快撚手追和啦河床 我屌鳩你咩

大笑左出聲

靚仔變阿叔

唔會再買西床

河床一隻角都咁難

Sorry

連C 雅召喚

河床硬係要45度角傳過頭波 已經失敗十幾次都仲係浪費時間咁樣做仲要係咁比人打突擊

J返套椎名先

又輸

河床俾個絕殺來睇

走了

6c

主咁都唔入 客入啦

6

頂住9.5

比多隻

狗會最後幾秒4.10>4.70既意義何在 又買唔到 搞到又變賠率買唔到4.1

7

俾多隻

7C

7c -1

3.6倍

7c

6.5大有福了

6.5大買唔到

-1

BOMB

仆街 想補6.5大個時 即刻2連。。。

我由小學已經開始賭，不過係賭馬
果陣成日幫屋企人填飛

之後開始識睇騎師同隻馬往積買馬
諗番起 果陣好似中得幾密下 可能細路仔手氣好

咁多角大

買左一千 西床和 6.9

唉垃圾床

荷蘭

有冇咁橋呀又有c
利申冇買

中左派我OK？

咁勇

今日半場買角大 FATFAT

買左100ng

我買買下買左300 ， 6.5 大

50 超高水7.5 大

比一千馬會不如捐左佢好過啦

假波黎 相信會2:2

派我未

西床廢到

好的 校長

有本事唔好封角
想allin9.5s

Ok

幾歲開始睇縹叔叔講馬

10 號斷腳啦。。。

河床追和啦

8 角未？

聖羅倫素幫手開中場角大咁好波

冇啦唔洗睇了

90'之後正常都封啦

希望8角完場 補左7.5大5.5倍

補幾耐

3

8 角完啦

屌

荷蘭入未

咁都爆6.5s

但9成連完就算7角完

得番1分鐘，豬了

追和啦屌你個奶

86"封左

荷蘭快啦

呢個真 好耐無報捷

比龍接到，非假波

荷蘭 ng 買唔買得過 ？

要幾多球先夠

有無第8 角？ 清清

3點場巴西波都係唔掂為妙

FT2－1 7C

完了

Crying

豬死了 訓

荷蘭多一球

上次小保加和波 西床跟住和
不買了

9.5 10.5s cashed

一瘋狂刷正常狗會就封了

4倍7.5b

垃圾

臭系河床

一世blacklist

人棄我取成功

4-0

河床報數區 -200

狗會成日封角的

-200

一樣

-390

-10

4:0

holland 果場比多粒

神戶勝利船
清水心跳
廣島三箭
FC愛媛
烏拉圭U20 晉級
浦和紅鑽 第二個入球
AIK蘇納
佐加頓斯
諾高平
聖羅倫素
白蘭恩
聖保羅

心水Channel

1K

西床叫西床唔係無道理

琴晚贏錢之後直插

-100 ng

荷蘭 友誼賽青泉

買左荷蘭主其他 加油

再掂南美盤斬手指

無陰公呀你 大家哭喪你就笑

聽日落倫敦玩 希望無事

荷蘭整多粒

南美假波

上呀保羅

今天辛苦羊的錢
因為河床輸返一半

聖羅倫素 半主 -350

等咁耐而家先入

即係仲羊緊

荷蘭5:0 5:1 主其他

奧特睇肉會請贏波

我豬350

河床豬好多 荷蘭開主其他
派100

跟你羊左2場

小心屎忽 聽講倫敦好多hehe

開心既係
奧特呢隊撚屌都係1腳中龍都冇

我 抽中我俾熊仔

見到後面仲有個零
LM了

多謝u

5-0

我了

痴撚線
想買又入 on9架